#!/bin/sh
########################################
##
## Xkb Config Manager
## 
## author: Dougal
## date: 
## Created for Puppy 2.13
##
## A GUI for controlling the "Keyboard0"
## part of the xorg.conf file.
##
## ( influenced by the jwmConfigMgr )
########################################

SCRIPT_DIR="`pwd`"
IMAGES_DIR="$SCRIPT_DIR/images"
#MINI_ICONS_DIR="/usr/local/lib/X11/mini-icons"
export ERRMSG='Xdialog --title "ERROR" --msgbox "An Error has occured! Try again." 0 0'
export SUCCESS='Xdialog --title "Success!" --no-buttons --infobox "Changes applied successfuly!" 0 0 2000'

# introduction window
export Xkb_Config_Intro="
<window title=\"XKB Configuration Manager\" icon-name=\"gtk-preferences\" window-position=\"1\">
<vbox>
 <frame Information>
  <vbox><pixmap><input file>$IMAGES_DIR/xfce4-keys.png</input></pixmap></vbox>
    <text wrap=\"true\" width-chars=\"20\">
     <label>This tool lets you modify the keyboard settings part of your xorg.conf file.</label>
    </text>
   <text>
    <label>Note that this is only relevant for Xorg users...</label>
   </text>
 </frame>
  <hbox>
   <button ok></button>
  </hbox>
</vbox>
</window>"



# main window
export XKB_Config_Main="
<window title=\"XKB Configuration Manager\" icon-name=\"gtk-preferences\" window-position=\"1\">
 <vbox>
  <notebook labels=\"Main|Options\">
 <vbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>Keyboard Model</label>
   </text>
   <button>
    <input file>$IMAGES_DIR/keyboard.png</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbModelConfig &</action>
   </button>
  </hbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>Layouts</label>
   </text>
   <button>
    <input file>./images/layout.png</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbLayoutConfig &</action>
   </button>
  </hbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>Layout Variants</label>
   </text>
   <button>
    <input file>$IMAGES_DIR/layout16.png</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbVariantConfig &</action>
   </button>
  </hbox>
 </vbox>
 <vbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>Group Shift/Lock behavior</label>
   </text>
   <button>
    <input file>$IMAGES_DIR/keys01.gif</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbOptionsGrp &</action>
   </button>
  </hbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>Third level choosers</label>
   </text>
   <button>
    <input file>$IMAGES_DIR/keys01.gif</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbOptionsLv3 &</action>
   </button>
  </hbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>Control key position</label>
   </text>
   <button>
    <input file>$IMAGES_DIR/keys01.gif</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbOptionsCtrl &</action>
   </button>
  </hbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>Use keyboard LED to show alternative group</label>
   </text>
   <button>
    <input file>$IMAGES_DIR/keys01.gif</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbOptionsGrp_led &</action>
   </button>
  </hbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>CapsLock key behavior</label>
   </text>
   <button>
    <input file>$IMAGES_DIR/keys01.gif</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbOptionsCaps &</action>
   </button>
  </hbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>Alt/Win key behavior</label>
   </text>
   <button>
    <input file>$IMAGES_DIR/keys01.gif</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbOptionsAltwin &</action>
   </button>
  </hbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>Compose key position</label>
   </text>
   <button>
    <input file>$IMAGES_DIR/keys01.gif</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbOptionsCompose &</action>
   </button>
  </hbox>
  <hbox>
   <text>
    <label>Adding the EuroSign to certain keys</label>
   </text>
   <button>
    <input file>$IMAGES_DIR/euro16.png</input>
    <action>$SCRIPT_DIR/XkbOptionsEuro &</action>
   </button>
  </hbox>
 </vbox>
  </notebook>
  <frame>
   <hbox>
    <text><label>Click 'Yes' to activate the new settings</label></text>   
    <button yes><action>$SCRIPT_DIR/XkbApplyNow &</action></button>
   </hbox>
   <hbox>
    <text><label>...else they will apply when you restart X            </label></text>
   </hbox>
  </frame>
  <hbox>
   <button>
    <label>Exit</label>
    <input file icon=\"gtk-quit\"></input>
    <action>EXIT:abort</action>
   </button>
  </hbox>
 </vbox>
</window>"
##------------run------------->>
gtkdialog3 --program Xkb_Config_Intro
gtkdialog3 --program XKB_Config_Main

##----------cleanup------------>>
unset Xkb_Config_Intro
unset XKB_Config_Main
unset ERRMSG
unset SUCCESS
clear
exit 0

